[請廣傳]呢隻洗眼水又幾好用

琴日去左拜山
比d 煙供眼供到好痛
發覺呢隻洗眼水好好用
好用過生理鹽水
一沖就隻眼舒服好多
萬寧 藥房 60幾蚊支
黃色另一隻味都好用

推

push

reddit見到

wiki都有講: Activists in the United States, the Czech Republic, Venezuela and Turkey have reported using Maalox or other antacid solutions diluted with water as a home remedy for tear gas attacks.

比d 香貢左好多次
真心work

樓主有考心 幫推

萬寧or藥房都有

萬寧有 唔使藥劑師 maalox黃色盒有檸檬圖 行入去攞就得